Twitter藍絲女權

人唔笑狗都吠

仲要咁多人認同 呢堆女權

佢唔明白羞愧啲警嫂嘅意義
就係要孤立黑警嘅家人，等佢哋付出代價、畀身邊嘅朋友親戚指責
你要積口德，鬧佢違反人權、冷血係冇意思
因為佢哋有自己嘅信念，覺得自己做嘅嘢係拯救香港
如果把口再賤啲可以換嚟警察人手再短缺啲，更多人頂唔順畀人恥笑同辱罵而離職嘅話，少咁個人去傷害香港人嘅話，相信大部分理性嘅人䘄會咁做